（算唔算劇透）其實美國隊長今次係咪終於破到處

忍到成百歲，終於見返自己條女

我屌你老母, 我乜撚都唔想知。
我唔理真定假，你係有權討論，但係你可唔可以唔好係個topic到劇透